# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-09 18:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: webapp/templates/webapp/circle/expired.html:10
#: webapp/templates/webapp/circle/paypal_success.html:10
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/expired.html:10
msgid "pay watchface"
msgstr "卵石坊付费页面"

#: webapp/templates/webapp/circle/expired.html:30
#: webapp/templates/webapp/circle/paypal_success.html:30
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/expired.html:30
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:33
msgid "health_alert_text1"
msgstr "请选择两个健康值显示"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:34
msgid "health_alert_text2"
msgstr "只能任选两个健康值显示"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:42
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:23
msgid "Common Settings"
msgstr "一般设置"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:42
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:23
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:45
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:27
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:58
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:39
msgid "Weather Provider"
msgstr "天气提供方"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:60
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:41
msgid "Yahoo! Weather"
msgstr "雅虎!天气"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:61
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:42
msgid "OpenWeatherMap"
msgstr "OpenWeatherMap"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:62
msgid "China Weather"
msgstr "中国中央气象台"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:67
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:47
msgid "Temperature Unit"
msgstr "温度单位"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:69
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:49
msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏度"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:70
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:50
msgid "Celsius"
msgstr "摄氏度"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:77
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:56
msgid "station en notice tips"
msgstr "不想GPS自动定位,请输入你的英文城市名(比如:Newyork),否则保留空白"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:78
msgid "station cn notice tips"
msgstr "不想GPS自动定位,请输入你的中文城市名(比如:成都),否则保留空白"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:81
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:60
msgid "input city name"
msgstr "输入你的城市名"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:97
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:77
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:89
msgid "Color Style"
msgstr "颜色样式"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:102
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:107
msgid "Hour Background"
msgstr "小时球"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:112
msgid "Hour Text"
msgstr "小时文字"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:117
msgid "Minute Background"
msgstr "分钟球"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:122
msgid "Minute Text"
msgstr "分钟文字"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:127
msgid "Seconds Background"
msgstr "秒球"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:132
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:137
msgid "Other Text"
msgstr "其他文字"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:142
msgid "Battery"
msgstr "电量"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:149
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:94
msgid "BT Disconnect Vibration"
msgstr "蓝牙通断震动提醒"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:154
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:99
msgid "Show Weather on Shake"
msgstr "晃动出未来天气"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:159
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:104
msgid "Shake Sensitivity"
msgstr "晃动灵敏度"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:161
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:106
msgid "High"
msgstr "高"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:162
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:107
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:163
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:108
msgid "Low"
msgstr "低"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:164
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:109
msgid "Very Low"
msgstr "很低"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:169
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:114
msgid "24 Hours"
msgstr "24小时制"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:174
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:119
msgid "Timing Vibrate"
msgstr "定时提醒"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:176
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:121
msgid "No Vibrate"
msgstr "不提醒"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:177
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:122
msgid "30 Minutes"
msgstr "每30分钟"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:178
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:123
msgid "40 Minutes"
msgstr "每40分钟"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:179
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:124
msgid "45 Minutes"
msgstr "每45分钟"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:180
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:125
msgid "1 Hour"
msgstr "每小时"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:184
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:129
msgid "No vibrate time"
msgstr "不提醒"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:188
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:133
msgid "Start time"
msgstr "不提醒开始时间"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:191
#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:199
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:136
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:144
msgid "o'clock"
msgstr "点"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:196
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:141
msgid "End time"
msgstr "不提醒结束时间"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:206
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:248
msgid "Display Temperature"
msgstr "显示温度"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:253
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:193
msgid "Display Today Weather"
msgstr "显示今日天气"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:258
msgid "Display Air Quality"
msgstr "显示空气质量"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:263
msgid "Display Day"
msgstr "显示日期"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:268
msgid "Display Bluetooth"
msgstr "显示蓝牙"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:273
msgid "Bluetooth Icon"
msgstr "蓝牙图标"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:275
msgid "Constellation"
msgstr "星座"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:276
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:281
msgid "Display Battery"
msgstr "显示电量"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:286
msgid "Display Second"
msgstr "显示秒"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:296
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:198
msgid "Health Data"
msgstr "健康数据"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:296
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:198
msgid "Choose Two"
msgstr "任选两个"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:301
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:203
msgid "Steps"
msgstr "运动步数"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:306
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:208
msgid "Calories"
msgstr "消耗能量(卡路里)"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:311
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:213
msgid "Active Time"
msgstr "运动耗时"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:316
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:218
msgid "Distance(km)"
msgstr "运动距离(公里)"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:321
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:223
msgid "Sleep Time"
msgstr "睡眠时间"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:326
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:228
msgid "Deep Sleep Time"
msgstr "深睡时间"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:360
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:262
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:367
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:269
msgid "pebblefan.com"
msgstr "卵石坊"

#: webapp/templates/webapp/circle/setting.html:369
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:271
msgid "WeChat"
msgstr "微信号"

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:72
msgid "Switch to Black/White"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:79
msgid "Black/White"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:80
msgid "White/Black"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:81
msgid "Black Have Line"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:82
msgid "White Have Line"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:83
msgid "Black No Line"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:84
msgid "White No Line"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:151
msgid "Information window setting"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:154
#, fuzzy
#| msgid "Timing Vibrate"
msgid "Timing"
msgstr "定时提醒"

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:158
#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:182
msgid "Note"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:162
msgid "Date(Start/End)"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:167
msgid "Time(Start/End)"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:172
msgid "Method"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:174
msgid "Years Months Days"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:175
#, fuzzy
#| msgid "24 Hours"
msgid "Days Hours"
msgstr "24小时制"

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:176
msgid "Days Hours Minutes"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:177
msgid "Days Hours Minutes Seconds"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:186
msgid "Note 1"
msgstr ""

#: webapp/templates/webapp/treasurebox/setting.html:189
msgid "Note 2"
msgstr ""

#~ msgid "Galaxy Stone WatchFace"
#~ msgstr "银河石表盘！"

#~ msgid "BW support First Two"
#~ msgstr "黑白表支持前两个"
